### Вопросы

1. Для чего нужна виртуализация?
2. Для чего нужен гипервизор?
3. Что называется "хост-системой" (хост, host)?
4. Что называется "виртуальной машиной" (виртуалка, virtual machine, vm)?
5. Что называется "гостевой ОС" (guest os, guest)?
